馬鞍山人 今晚出沙田定留係自己區

馬鞍山自己有狗屋 又有一堆紅店同美心
同埋自己區熟路同易走好多 沙田返黎無車會碌柒

裝修

迫佢9舍入面放彈

pish

全世界自己區啦

全世界自己區

猛虎不及地頭蟲

自己區啦易走咁多

聚人la 重馬鞍山

沙田之前都唔夠人

有冇人組隊?

自己區啦 沙田點走

新港城starfucks
海濤居美心
迎濤灣富臨

先留名 睇大家決定

唔好周圍去啦，玩完好上屋企坐下再打 round 2

返屋企先，執好行裝踩車出沙田

未出去就留守馬鞍山 打遊擊

沙田一田依家收

留自己區 快閃完都走到

關左都可以聚

門已出，睇緊風向去邊

無人組隊 又要自己一個了

push

如果馬鞍山都可以，但大家吹夠人先

自己區呀

遍地開花啊！留係自己區，撤走最安全！

吹夠人先
小心警署

表示唔識同區人

沙田好似好d

馬鞍山

其實馬鞍山有冇telegram channel/grp

不如出到去左新港城先

出左新港城先，有咩呢刻仲有車可去沙田，夠人咪呢區搞

大家不嬲都唔識大家

馬鞍山人去沙田

我都諗緊
沙田真係驚走唔到

睇下mos 有幾多人先啦

btw 如果係馬鞍山記得快閃 唔可以留守

人多先有用，人少即比人圍收硬皮

行緊去

海柏 元氣 一風堂 don don 屋

你之前有冇出過去？

去元氣飲完杯茶就過黎

馬鞍山公園
馬鞍山海濱長廊

可以集合 做運動

走唔到咪行1~2個鐘返去
聽日放假 驚閪

你咁好打咁一個上囉，叫多D人一齊衝唔得嘅，單機派只係識一打十唔識十打十嘅

閂啦喎已經

馬鞍山啦

咁你又諗住點呀，一條友燒哂成條街？加油呀76

新城市仍然多人

馬鞍山啦 一陣見

我都想入 有冇人知

同問

呢個算唔算

馬鞍山撚同問

全部人自己區

一定自己區 除非你識人接放學
肯定自己一定走到先好做誇區學生

一排過

自己區

戲院果D已經收緊

馬安山無乜好玩

同你一齊唱下歌仔啦

自己區啦，一封就要由沙田行返黎
要快閃根本唔洗人多

留自己區啦

自己符近
記住留路走

有

自己啦 易走嘛

馬鞍山！

去左沙田，你行都行唔到返黎

true

留名 依嫁放工返去準備開波

自己區吧

mos

推！馬鞍山人！馬鞍山起義

我定要去返自己當區先夠疊馬

推

有冇人知車公果邊有冇人聚集

同問 本身仲諗住去沙田 對沙田情有獨鍾

馬友係返馬鞍山好d

冇車就仆街 自己區喇

今晚隨時冇車走， 去一個你步行返到屋企嘅地方會好啲

馬鞍山啦 係咪話新港城

冇路走啊，自己區搞啦

一群魚易被捕d wor

今晚仲唱就聽收皮喇

我屌 換撚晒衫準備沙田 而家又話馬鞍山

爆馬鐵線啦

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

[ 沙田區 ] 8點車公廟

個度仲有大把人

真 屌 成條馬鐵線 除左十一之外都無咩事發生過咁

哇咁多個站

快閃黨鐵
唔好圍狗屋

點嫁，係咪新港城

我嗰到行去沙田同馬鞍山都差唔多時間....

我諗住今晚跑海旁返黎

馬鞍山站好似需要裝修

逐個馬鐵站裝修，可以修成晚

唔好搞黨

唔好搞黨鐵先，留退路俾各位手足。

我去沙田啦咁

但MOS無勇武，全部都和理非

我估無人搞佢都封

上次國殤停左馬鐵，大家都仍然走到

沙田警笛此起彼落
似乎上演緊真革命

新港城

有冇馬鞍山手足要濾罐，有四罐

大圍沙田友去邊

有無人知依家上水點出中環

咪撚圍狗屋 沒意思

幾點啊 冇人嘅

唔去沙田既原因係？

冇出聲

馬友太多和理非啦 俾力啦

天橋連儂牆啲memo紙好整齊

馬鞍山海柏 一排元氣 一風堂 丼丼屋收哂

冇車返嚟

有 8點 新港城

一定留馬鞍山
利申: 勇

Sai Sha road

封馬鐵好大收益

如果今日都唔夠人 不如放棄

有無人知黃埔同紅磡而家咩情況？諗緊去邊到！

多和理非就唱下歌仔，然後主動拉隊去擴展/修復連儂牆啦

自己區好d
上次去其它區幫手搞到返唔到屋企

馬鞍山人一定要出
唔係連屋企附近都唔出呀嘛

打突擊？元氣？中銀？狗屋？堵路？

塞緊車仲未番到入黎
但和理非想出
新港城等

我都想知, 去邊食飯好?
如果去沙田冇車要行路

大部分都閂左

自己區啦

今晚見

沙田返緊去馬鞍山

Mos 儲緊人，儲完要點

去裝修先？

等陣見

裝修任

仲有間中銀

想問下依家有幾多人，黎緊

四五百到

大家好似等拆野

同上次差唔多香港人

再企多陣無咩進展我轉去沙田算

邊度等

利申馬鞍山人

真定假嫁落緊去

頂係港島搭巴士2個鐘都未返到馬鞍山

我去左沙田 預左要行返去

地址: 香港新界馬鞍山頌安邨頌智樓地下DB01-02室

電話: 2144 3788

電郵: info@moscommunity.hk

mos撚？

自己區先容易快閃
想跨區嘅要識多區朋友

建議馬鞍山人留馬鞍山
出沙田 只要馬鐵一封 狗封石門 大家就返唔到屋企

返馬鞍山嘅小巴，巴士，黨鐵停曬

巴士番緊黎而家咩情況？

講緊由沙田返馬鞍山

裝修小隊未出場？

馬鞍山現場點

口號 唱歌 無限loop 中

幾點做實事？ 叫左好多日

自己區，遍地開花

唔好再嗌 差唔多儲夠人做野

現場狀況點

幾百至一千街坊 叫口號 唱歌 無限loop

裝修緊 已經拆左360同東海堂

唱完未

馬鞍山啦方便出入叫埋街坊

新港城點？

馬鞍山獨立

今晚目標：18區一齊9點讀宣言！！！

推到現場睇到！！！！

360
東海堂
美心
党鉄站

神獸出現了

現場情況點？

過千人

党鐵大裝修

馬鐵全線封，mos 站極速運兵？

數漏咗 新港城仲有美心閪餅同東海堂

大把藍店
m記 電腦山莊個堆

需要大量結界師

借個位 thanks

大家要記住星火新NUMBER旁身!!!!!!
6461 6642
6461 6642
6461 6642

香港人 反抗!!!!!!!!

馬鐵封站，再封左富安、錦泰就出唔到沙田。
成班就會困死係馬鞍山，只剩下行山同入西貢。

仲有8字頭van好多都係藍，建議手足唔好搭。
99係恆安出車去西貢，係就耐d，但我諗唔到其他方法。

香港地

除非有fd接應，唔係的話自己區唔好跨區啦，返唔到屋企唔知點避9

而家大隊係邊

block 入馬鞍山條路啊

邊個話馬鞍山得和理非？

散左

茶狼都gg

舉咗旗？係既返去幫手

馬鞍山唔差㗎今日藍店全裝修

大隊係邊？

D 狗去晒守中聯辦，唔得閒理香港人

行街前明明見星巴克仲未化妝

好撚廢 任人射彈 攻尻佢老未啦 得幾十丁友

開左TG?

出咗tg

馬鞍山都有tg喇

破處了

Where?

大家樂呢？

沙田而家咩情況？

新港城
美心西餅
香港地
茶狼
Starbucks
美心MX

馬鞍山廣場
東海堂
元氣
一風堂
丼丼屋

馬鞍山黨鐵站
魚尚

MOS 有無記者直播

馬鞍山有人咩？
冇記者報

警署放咗tg
10-15mins前

好多
新港城裝修完就狗屋
而家散緊

無
俾唔到其他人ＦＣ我地破處了
不過同預計一樣、各區開花mos狗屋完全無支援單機mode

油站有堆狗向狗屋跑緊

be water

MOS GRP有人拍左片既

shell 油站呀

召喚耀安新港城友隨時接人

去恆安街市食宵夜
恆安仲有間美心

D popo 車向返消防方向出去

頭先有大概200狗

耀安都有

依家情況點

今日星巴克易容咁款喎

裝修手足好波

快散快散 12點前快散

最鐘意果隻笑哈哈樣

大笑左出聲仲有幾間漏左wo

好舒壓

馬鞍山而家點??啲狗係邊??冇直播完全唔知情況

出左tg
但裝修手足散晒
班狗唔知係咪出緊首都

裝修埋今日高7788

散咗 鞍祿街公園有防暴

就

好護眼

今日好多謝有5個馬友帶埋我行街散步
來回行變跑步mode
跑步之際就分開左拜拜都講唔到
希望係度補句多謝
馬友很友善

有冇人覺得好神奇，富臨嘅酒樓每次都冇事

琴晚發夢叫人一齊去迎濤灣富臨都冇人理

大家瞓醒未
仲有政府設施同富臨等緊我地拆

我 sorry 因為唱左太多日歌 尋晚都係一黎到唔夠5mins 就唱兩次

發夢想拆富臨好耐，次次都冇事

仲有葛野雞博士個辦事處

今晚點？

裝修手足要出黎了

應該未

未

分散左 可否全部中庭再聚